幾時會有立法會群組？

又可以休會

都冇人開會，點成群組

唔好休會丫 冇保皇狗香港玩完架啦

仲有手足系入面

一人一句支持或祝福 唔肯退縮仍然留守議會戰線既手足

司局長群組